我與你同坐這條船

我與你同坐這條船